有無人睇過肉蒲團呢本書

我好耐之前睇過下，大家點評價呢本書？
大家係當警世之用定當係咸書咁打飛機？

無人睇過？

我以為得電影

有書架
分4卷
卷一：覺後禪-春 編輯

第一回：止淫風借淫事說法 談色事就色慾開端
第二回：老頭陀空張皮布袋 小居士愛坐肉蒲團
第三回：道學翁錯配風流婿 端莊女移情輕薄郎
第四回：宿荒村客心悲寂寞 消長夜賊口說風情
第五回：選丰姿嚴造花名冊 苟情面寬收雪鬢娘
卷二：覺後禪-夏

卷三：覺後禪-秋

卷四：覺後禪-冬

睇過金瓶梅，用古文講房事其實冇咩好睇

睇過繡榻野史

有 垃圾黎
古代咸書同現代無得比

我睇到興奮有無問題

點重口味法
大概講下